大家覺得下一個勁過發明電力既偉大發明會係咩？

可以直接影響人類進化

移民外星 全球無線叉電 無視重力

全球強制性學踢波？

電腦

你發明到電力真心偉大，我諗住遲下發盟個地球出黎

核聚變

冷氣機

利申 用緊

時空旅行

發明謊言

識分發明同發現?

電力係點發明出來
咁閃電係咩來

Smart phone，改變全人類嘅生活習慣

牛頓發明地心吸力之前所有人都識飛

中國式民主

AI 50年後應該面世

nuclear fusion power station

時光機

發現電，發明交流電，ok?

依靠電子運作既儀器逐漸改以量子運作

高登以前有討論過發明儲水式熱水爐條友應該拎去打靶

記憶殖入

人類壽命延長到200歲...即係要返多一百年工

基因工程

電呢樣嘢以前真係無概念咁制 或者話無諗過會利用到控制到 同飛機一樣
下面劃時代嘅覺得係利用蟲洞做到嘅𣊬移 或者叫做將兩個地方連接

離題講下。抽水馬桶都係好偉大發明，唔係我地仲要人手倒屎。下個發明，應該係d取之不盡，又廉價又安全既能源，解決到能源問題，人類科技 星際旅行就可以去得更遠

磁通量

vr

time travel

人腦 電腦 interface

Condom

calculator同computer差唔只一個LEVEL

反物質

AI機械人

將人縮細十倍，變相間屋大十倍

computer本質都係calculator

樓主係咪想講發明‘靠電力推動既野’

力學統一
人類控制到引力
時空理論更新

Ai 唔失控就會人類爆發性進步
分分鐘時空折疊都計到比你睇點做

全部都唔夠電力做喎

AI

核聚變完美法

電力係冇得發明。係發現

誠哥發明返工都無人講

vr 妓女

當有一日有人發明到一樣嘢可以令全世界所有女性都一睇完就明咩係越位嘅話,咁已經足以超越任何發明

比我地諗到唔洗上嚟9up啦

物件複制機

磁能線
連登仔發現念力可以屌死人